林鄭個延長限聚令真係時間啱啱好

明顯啦 一陣隔幾日又爆一單出黎 又可以延長限聚令 玩到熟曬 班狗就揸住雞毛當令箭係撚咁拉 大家知咩事

明玩鳩大家

仲驚佢個2000蚊咩
股市都幫你扣左啦